［緊急求援］諗jupas 諗到就癲

幫人問！！！麻煩各位巴絲

小弟DSE 考
中3 英4 數4 通5 生4 經5 best 5 22分

雖然知A1 機會微
但係都排左 CU Hotel Man

A1 CU hotel man
A2 PolyU hotel man
A3 ?

A3想擺返個穩陣啲嘅商科
各位巴絲有冇推介

ou gbus

目前睇過
CityU 經濟及金融 JS1003
CityU BBA management JS1005
CityU BBA marketing JS1007
CityU 政政 JS1108
BU BBA JS2120
PolyU Business JS3131
PolyU 物業管理 JS3442
PolyU 政政 JS3545
PolyU BBA management JS3583
CU Econ JS4824

最緊要係A3可以穩陣 揀左好耐都揀唔到

希望各位巴絲救救我

22入Hotel Man好似有D忟

我知道啊 所以A1 A2都搏 希望interview 可以拉啲分

求下大家俾啲意見啦

認真唔好揀Hotel讀啦仔
做死你
Ps 我今年SHTM Grad

你平時做開啲咩多

平時返學係開心既
不過最唔滿意就係焗你要做半年intern
有機會要執半年房洗半年廁所或者做侍應跑到隻狗咁
你諗清楚先呀
因為出黎一開始好有機會都係做呢D位架咋

唔知近年既收生情況點
如果個分穩又有心既可以揀CU econ先之後再trans

有冇人知改完可唔可以俾錢再改？

今次係last 啦 一confirm左就冇得再改

感謝大家

可以肯撚定咁答你 唔得

利申上年就係最尾想改打左去問 結果食左閉門羹 依家今年再玩過岩岩改完choice

揀好啲個a3呀 因為你冇乜機會入到a12